習近平王八蛋漫畫

old news

2

唔知係唔係錯覺，睇過某集小熊維尼嘅動畫電影。
個故事其中一段係幫咿唷搵返條尾巴。
記得小熊維尼隨手係街執到嘢就貼係咿唷個pat度。咿唷話個件嘢唔係佢條尾個時，小熊維尼個樣即刻變到好質疑同不屑。仲有係短短10幾分鐘動畫，小熊維尼由高跳低踩咗咿唷個頭同身好幾次。
係個時，我先知小熊維尼係個仆街仔